報告：發覺CCTVB新聞不停利用日韓，spin走港共既無能

最近每日新聞:

第一節 反而唔係報香港疫情、衛生署記招內容，而係
- 報日本安排令港人不滿，訪問香港人幾無奈，
做咩唔比我坐香港政府既包機呀
- 報在日港人被送去醫院好無助 (送你去醫院究竟有咩咁無助)，
好想盡快返香港醫院
- 民建聯同唔知咩局長已經到當地了解

第二節
- 韓國一日爆百幾宗，嘩大爆發
- 接住專登報 中國疫情開始減少，用韓國形成對比
- 呢個時候再報返香港，今日只有一兩單新增/保持不變

留意返CCTVB除咗對日韓消息如鑊至寶
仲專登唔跟普遍個計法，將鑽石公主號計落日本，
報導「日本有700幾宗確診」

廢老睇完
- 其實林鄭今次唔算錯啦，日韓都爆得勁過香港好多
- 都係香港政府最幫返自己人
- 民建聯同啲局長已經有積極跟進

報告完畢，小心提防，香港都開始鬆懈緊，
餐廳爆人，人人復工，小心香港自己出事

cctvb得返藍絲廢佬睇

日韓處理成點，抵唔抵死係一回事，
但CCTVB一定係想利用日韓spin走港共處理不力，
呢度另一回事

配合埋今日蘋果個密件既內容

佢地好想利用個疫情幫自己翻盤
其他地方愈多確診，佢地愈可以成功轉移視線

push

之前台灣有單死亡個案都好似如獲至寶咁，跟住直接用中央電視台片段講邊位邊位領導幹部書記指揮防疫，又有人治癒出院舉晒手指公話好幸福

配合緊「中國疫情受控」呢種風向

用中國受控 / 港澳冇大爆發 vs 日韓台 有事

幫自己翻盤，仲有偷偷地想等香港全面復工

唔駛cctvb
連登都一樣spin晒去恥笑日韓

之前有人探討過呢個問題：
你老母唔知乜嘢叫做社區爆發就係因為TVB

發現新大陸？

永遠都有一班睇tvb當真既弱能

擺明維穩
啲廢老 無獨立思考
就會講 睇下啲日本仔做得幾差
但又唔見佢地話中國做得差

有D人比較三台點講隔離14日措施

有線：

有線搵個記者係酒店隔離14日，講政府做乜（例如會打比你，叫你share實時位置），措施有乜漏洞。例如：唔係日日打比你，倒數第2日政府職員唔見電話，到咗14日唔會通知你，酒店職員唔知你檢疫緊。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
now：

無講14日檢疫完結嗰班，反而講駿洋邨，講很多地方都未執漏，廁所漏水。有家人想帶電水壼給被強制檢疫的父母都不獲批准。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
CCTVB：
（廢撚事貼link幫佢加hit rate）
首批663人完成14天檢疫 有義工隊向接受檢疫者提供物資 2020-02-22 18:48

第一批接受強制檢疫的663人，完成14日檢疫，沒人染病。有紀律部隊義工服務隊探訪接受強制檢疫人士，並提供日用品。

由現職及退休紀律部隊人員組成一支約八百人的紀律部隊義工服務隊，探訪接受家居檢疫的人。義工隊除向接受檢疫人士提供口罩及日用品，亦會了解他們有否出現病徵，又教他們使用手機通訊軟件「報到」。

袁先生還有七天完成檢疫，家中日用品和食物一度短缺。

袁先生說：「我吃少少菜及腐乳，吃了一、兩天，他們(義工隊)昨天給我一些罐頭。」

義工隊指會一直提供服務，至疫情結束。

紀律部隊義工服務隊主席麥錦輝表示：「救災扶危一直是我們紀律部隊的一個宗旨。行動會繼續下去，因為陸續還有人回港，相信在大家合作下，每人多走一步。」

本月八日起，所有經內地入境人士，包括香港居民和旅客都要接受強制檢疫14日。違反強制檢疫令可構成刑事罪行，最高可判罰款25000元及監禁六個月。

接受強制檢疫人士，除了戴電子手環，亦會用手機通訊軟件分享實時位置，確保他們留在家居接受隔離。

CCTVB係咁幫紀律部隊義工服務隊擦鞋，講到佢哋有幾幫手，就係比觀眾知政府做咗好多嘢，你班市民做乜屌？

三色台讀報章A1都揀星島、文匯、明報、東方，幾時讀埋人民日報同環球時報？

全世界都係咁, 台灣都報日韓多過支那, 返正支那係假數, 報唔報都無分別

我都睇到cctvb個報道手法，完成混淆視聽，仆街黎，講完人地國家大爆發，再輕輕講下自己，再補多句已經有幾多人治癒。。。

事實證明醫護係啱

林鄭日日話封關冇用

日韓一定多過香港假封關入黎個萬五人

疫情爆發亦誇張過香港好多倍

同五毛一樣，中宣部指令黎

中美貿易戰 連美國山火燒死兩個人都走去報 咁你話

報導成日戴頭盔 ＂據消息人” etc

On9 香港係國際城市, 播國際新聞有咩問題
如果你心水清，6點半新聞，頭15分鐘係播本地，後15分鐘係播國際新聞

推

佢仲要唱好話大陸做得幾好

尋晚晚飯時間播左班奶共偽人唱抗疫歌，條片入面全部都係大陸果d乜乜醫院/火神山微博post黎，講到d醫護幾咁捨身抗疫

仲成日強調檢查結果陰性=冇事
暗示叫市民可以放心
人哋假陰性check四五次先陽性又唔講